而家係咪可以儲定錢買法國和丹麥?

D組 克羅幾乎肯定首名

C組 法國丹麥1分就齊齊出線
法國一黎留力 二黎唔會想輸次名要打克羅地亞

唔好唔記得2:2 又係你呀丹麥